[重要！！]野餐後睇醫生須知及提防有賤豬出沒

針對好多人因去行山推親扭親腳睇醫生
又有人因為睇醫生比個別醫療界賤豬出賣
現有睇醫生指引：
1. 睇政府急症，可以唔出示身分證，話冇帶，問你number可以唔比，話唔記得左幾多號
2. 可以要求同醫生單獨對話，唔好係公眾地方講自己野
每個aed 都有警崗，最近幾日已經有驚係aed 醫生房出面捕住d 人，同醫生傾計講病情唔好講得太深入，甚至可以唔講自己因乜受傷，就算講都留意下出面有冇人偷聽
3. 可以要求醫生將病情保密，其實驚冇權問醫生or 病人自己既病情，this is about privacy，保護病人私隱係醫療界視為專業守則之一， 唔洗同人透露自己咩事， 亦可以要求醫生唔講（多數都會唔講 不過唔知佢身邊有冇潛在港豬想幫狗）

另外， 收到風有朋友既朋友係QE做
有人睇醫生既時候，有護士長偷聽到個病人因咩事睇醫生，跟住報串比驚聽，搞到最後病人比人捉左
但唔知道個位護士長叫咩名，麻煩知道既人可以幫手留言比我地知係邊個仆街

亦麻煩廣大既連登仔，一旦發現左呢d報串精，可以一齊寫信聯署比醫管局投訴佢地， 係醫療界上保護病人私隱係一大守則，呢種出賣病人資料既行為係不被認可，大家投訴係可以制裁到呢種仆街

利申：首次出post，有咩1999大家見諒

推

去私家醫院呀！

Push

公立醫院嘅同事工作量都好大
如果唔係太嚴重嘅可以考慮去私家醫院睇醫生
減輕佢哋嘅工作量

問咗護士朋友

如果求醫，要諗清楚啲問題先答。
例如你中催淚彈，呼吸困難，就淨係答佢氣管唔舒服，俾刺激性物體整到呼吸困難咁。而你係邊度受傷就冇必要答，佢吹你唔漲。

大家就算睇私家都唔好信哂佢地啲人
要知道當今香港好撚多仆街
凡事小心
如果唔係大事就係屋企處理
大問題既睇下身邊有冇可信既醫護朋友幫手搞搞

幫推

推到有人知QE Apn既資訊